家居無線,有冇好介紹

屋企唔想有入屋線,入屋得果6MB,2XX$
有冇D就咁插無線USB WIFI 手指咁比哂全屋企用又快過6MB
有冇用過邊D好用

或者有冇D類似WIFI蛋咁,咁就唔洗插線

有優惠！